(警惕) Netflix 既奶共傾向非常明顯 新動畫完全幫中共做大外宣

真係冇眼睇

美國細路睇到又會覺得嘩終國好強大呀

邊個有錢咪奶邊個

賺藍絲錢唔計啦

Netflix 都未入到大陸

簡單講，依家用美國人既錢拍中共既宣傳品比美國細路睇

咁全世界都有中國人既

所以我已經唔撚subscribe

就咁睇個trailer最多都係用左嫦娥個故仔，形式上都係歐美套路，其實幾九唔搭八。等俾大中華膠屌啦。

我只係睇trailer, 佢除左用"女主角係中國人而且佢生活在一個大陸城市"呢點外, 基本上都係個美國故仔, 你將佢變成美國人發生在美國小鎮好似係完全無分別

呢D有關中國的故仔其實係好危險, 好容易就"辱華", 又全網封殺, 你刷中國鞋, 又好容易變成另一個花木蘭咁下場

所以我都唔明點解要將一個美國故仔包裝成中國故仔

唔止封殺，而係 Netflix 根本入唔到中國囉

睇得耐要換下skin
boom ! 新故仔

美國左膠最愛人民幣
同時相信中國人權最好

Netflix 近期大手購入支國閪片

其實正常中國人睇到呢D片應該要好嬲
完全美國化左

呢套其實咪姐係coco